老婆在家湊B，貧僧在深圳操B

圖？

牛b死了

Cckdkqlwldkwlwpdjqlfmlwosnrwf